Fortnite X Avengers Infinity War 限時Mashup

詳情聽日公佈

痴撚線 勁到同marvel合作

外媒話剩係限時game mode 會有手套跌係地圖

好似話羅素都鍾意玩fortnite